我做緊HR 有個cand講左樣政府爆野俾我地知

話說有個男仔嚟我地公司in Executive Assistant
都係廿幾歲仔 讀本地大學
傾傾下佢話佢自己係政府做緊普通clerk
本身考左政府EO 過晒啲筆試面試
但最後冇做 (心諗EO entry 都30k啦點解會揀我地份20k嚟做)
再問落去
原來佢話因為過唔到"背景查核"
政府出左offical 信俾佢話fail左個查核
佢仲話佢所有報既同學朋友都過唔到...
其實去到呢到都諗到咩原因啦...
但佢加多一句:我識政府啲大粒同我講 呢一批EO 既candidate pool
所有local U 都唔揀
只揀外國大學回流既人
咁大家明咩事啦

政府擺明唔想我地呢一代人入去
一個都唔要

外國回流唔係仲衰咩

無係香港生活既離地撚

推

解散警隊
下一步係要重組政府

你以為，離地到仆街

外國=中國

正解

新一輪EO 筆試都仲未開始喎，吹到咁大

作都要睇下個招聘去到咩階段啦

我有講過係今期?

亦冇必要作
你咁中意小人之心隨你

唔好意思
我真係覺得佢係見工吹水比較多